JYP無立場唔緊要 我既立場就好明確......

佢就係我終身伴侣

綠帽橙汁

嫁左俾我啦⋯⋯
日日都屌到佢叫
加埋Mina 3P

you hurt tiffany

佢日日係我面前熱舞

嗰個毒𠃊呀...講錯粗口sorry

What is love?

點解我汁唔能到皇冠啊

最憎人講粗口呀

法蘭閪⋯⋯法蘭克點西

誰能迫我屈我辱我 早慣面對災禍

auntie 我好乖呀...

咁能陰濕呀拿

雲外看 新生趣

我阿媽呢話你正宗乖仔唔食煙唔飲酒

阻𠃊住哂 救火就行埋一二邊救啦

足金鳩猴

Nice 洗閪 ....

舒夫真尻

旺旺真尻...夠味果d

旺旺真鳩味

我依家就去隊淋你個仆...

舉到九尺鳩

打尻...打夠入面d dj佬

點解無撚端端會有怪呀

落番去!吊解ar!

邊𠃊度啊 叫啲松鼠幫我洗碗

樣 1/10
波 0.4/10
腰 0.45/10
腳 0.5/10
皮膚 4/10
親和2/10
戲3/10
歌 3/10
舞 3/10
隠術 10/10

總分27.35/100

*總分<=30 直送堆填區

暈啦臭_ 臭龍

打爆jer

我每同彩瑛做完一次
都會係佢身上留低一個紋身

吊你射得咁快 咩槍黎架...

玩一下air man啦比你哋睇吓呢個關係幾撚..幾呢個..幾咁痴線

我同佢共存亡

就來到啦廿鳩嘜....廿九米

我咪係紋身師父 我幫過黑社會紋龍 錦鯉

點解咁耐架 搞乜撚EA

唔找錢頭也不回

我同我兄弟

捉到我俾個錢你買紅棗

坐𠃊住你隻腳

狂牛碎金鐘

放膽呀大聲笑!

第一次同意you

無波

身材不太重要

張祼體畫咁大波 個師傳手工唔得喎

無波都得，不如揀男人啦

我就係個師傳

我接受到